［開學啦］點解警二代要驚？

點解警二代要驚俾同學杯葛？唔係話唔知有幾十慢人撐警架咩？

幾句講哂
831宗教集會
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel